msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NGPODWC\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-13 12:43+0800\n"
"Last-Translator: Rex Zhang <rex.zhang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Rex Zhang <rex.zhang@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\My Documents\\Code Blocks Studio Projects\\ngpodwc\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: common_config.cpp:124
#, c-format
msgid "Can't found .INI(%s) file. Skip read config."
msgstr "配置文件(%s)不存在，跳过配置文件读取操作。"

#: common_config.cpp:132
#, c-format
msgid "Can't open .INI(%s) file with READ mode. Skip read config."
msgstr "无法以读取方式打开配置文件(%s)，跳过配置文件读取操作。"

#: common_config.cpp:193
#, c-format
msgid "Can't open .INI(%s) file with WRITE mode. Skip write config."
msgstr "无法已写入模式打开配置文件(%s)，跳过配置文件写操作。"

#: common_globals.cpp:104
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "简体中文"

#: common_globals.cpp:106
msgid "English"
msgstr "英文"

#: common_wallpaper_base.cpp:161
#, c-format
msgid "ERROR! Can't create(save) wallpaper file(%s)!"
msgstr "严重错误！无法创建(保存)桌布文件(%s)！"

#: common_wallpaper_localpicture.cpp:56
#, c-format
msgid "ERROR! Can't read Local Picture(%s)!"
msgstr "严重错误！无法读取本地图片(%s)！"

#: common_wallpaper_ngpod.cpp:60
#, c-format
msgid "ERROR! Can't read NGPOD 1.x Local Picture(%s)!"
msgstr "严重错误！无法读取NGPOD 1.x本地图片(%s)！"

#: common_wallpaper_ngpod_online.cpp:252
#, c-format
msgid "Can't get URL : %s. Please check your internet connection"
msgstr "无法获取URL:%s。请检查你的Internet连接"

#: common_wallpaper_ngpod_online.cpp:262
#, c-format
msgid "Can't get NGPOD Online picture file from %s."
msgstr "无法由地址 %s 获取美国国家地理网站在线图片文件"

#: common_wallpaper_operation.cpp:46
msgid "Lost config info with PictureSource"
msgstr "图片源设置信息丢失/有误"

#: common_wallpaper_operation.cpp:98
#, c-format
msgid "_WIN32_Reg(%s)Error!"
msgstr "_WIN32_注册表(%s)错误！"

#: dialog_about.cpp:119
#: dialog_mini_panel.cpp:129
msgid ""
"National Geographic Photo Of the Day\n"
"Wallpaper Changer"
msgstr ""
"《美国国家地理》每日精选\n"
"桌布更换小工"

#: dialog_about.cpp:137
msgid "Developer"
msgstr "开发人"

#: dialog_about.cpp:146
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: dialog_about.cpp:161
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: dialog_config_panel.cpp:173
msgid ""
"National Geographic Photo Of the Day\n"
"Wallpaper Control Center"
msgstr ""
"《美国国家地理》每日精选\n"
"桌布更换小工控制台"

#: dialog_config_panel.cpp:187
msgid "Input Source"
msgstr "输入的源"

#: dialog_config_panel.cpp:191
msgid "Local Picture"
msgstr "本地图片"

#: dialog_config_panel.cpp:192
msgid "NGPOD"
msgstr "美国国家地理(NGPOD 1.x 数据库)"

#: dialog_config_panel.cpp:193
msgid "NGPOD Online"
msgstr "美国国家地理(在线获取)"

#: dialog_config_panel.cpp:200
msgid "Pause Change Wallpaper"
msgstr "暂停桌面切换"

#: dialog_config_panel.cpp:206
msgid "Show Splash"
msgstr "显示Splash"

#: dialog_config_panel.cpp:210
msgid "UI Language"
msgstr "界面语言"

#: dialog_config_panel.cpp:214
msgid "g_AppLanguageNames"
msgstr ""

#: dialog_config_panel.cpp:221
msgid "Change UI Language"
msgstr "更改界面语言"

#: dialog_config_panel.cpp:224
msgid "Common Setting"
msgstr "基本设置"

#: dialog_config_panel.cpp:232
msgid "Show Disc"
msgstr "标注文字说明"

#: dialog_config_panel.cpp:236
msgid "Image Convert Setting"
msgstr "图片转换设置"

#: dialog_config_panel.cpp:248
msgid "Screen Width x Height"
msgstr "屏幕像素 宽 x 高"

#: dialog_config_panel.cpp:252
msgid "640x480"
msgstr "640x480"

#: dialog_config_panel.cpp:253
msgid "800x600"
msgstr "800x600"

#: dialog_config_panel.cpp:254
msgid "1024x768"
msgstr "1024x768"

#: dialog_config_panel.cpp:255
#: dialog_config_panel.cpp:260
#: dialog_config_panel.cpp:287
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#: dialog_config_panel.cpp:263
msgid "Screen Width"
msgstr "屏幕宽度"

#: dialog_config_panel.cpp:272
msgid "Screen Height"
msgstr "屏幕高度"

#: dialog_config_panel.cpp:281
msgid "ScreenPicturePath"
msgstr "桌面图片保存路径"

#: dialog_config_panel.cpp:290
msgid "ScreenPictureName"
msgstr "桌面图片文件名"

#: dialog_config_panel.cpp:301
msgid "Install NGPOD to Startup"
msgstr ""

#: dialog_config_panel.cpp:311
msgid "Environment Setting"
msgstr "环境设置"

#: dialog_config_panel.cpp:323
msgid "LocalPicturePath"
msgstr "本地图片库路径"

#: dialog_config_panel.cpp:329
#: dialog_config_panel.cpp:350
msgid "..."
msgstr "..."

#: dialog_config_panel.cpp:332
msgid "Local Picture Source"
msgstr "本地图片源"

#: dialog_config_panel.cpp:344
msgid "PodBasePath"
msgstr "本地NGPOD基路径"

#: dialog_config_panel.cpp:353
msgid "PodDatabaseName"
msgstr "本地NGPOD数据库文件名"

#: dialog_config_panel.cpp:362
msgid "PodPicturePath"
msgstr "本地NGPOD图片所在目录"

#: dialog_config_panel.cpp:371
msgid "Now POD Day"
msgstr "当前POD日期"

#: dialog_config_panel.cpp:388
msgid "NGPOD Source"
msgstr "NGPOD图片源"

#: dialog_config_panel.cpp:398
msgid "Reload Config"
msgstr "重新载入配置"

#: dialog_config_panel.cpp:401
msgid "Restore Default"
msgstr "重置配置回系统默认值"

#: dialog_config_panel.cpp:404
msgid "Save Config"
msgstr "保存配置"

#: dialog_config_panel.cpp:411
#: dialog_config_panel.cpp:470
#: dialog_about.h:41
msgid "About"
msgstr "关于"

#: dialog_config_panel.cpp:414
#: dialog_mini_panel.cpp:171
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: dialog_config_panel.cpp:793
msgid "Select your prefered language"
msgstr "选择你喜好的语言"

#: dialog_config_panel.cpp:794
msgid "Language selection"
msgstr "语言选择"

#: dialog_config_panel.cpp:805
msgid "You must save config and restart NGPODWCC for this change to take effect."
msgstr "您必须保存配置并重新启动 NGPODWCC 更改才会生效。"

#: dialog_config_panel_ext.cpp:28
#, c-format
msgid "Can't found .INI(%s) file. Systen will restore config to defaule. Please click SAVE_CONFIG save config."
msgstr "配置文件(%s)不存在，系统将使用自动生成默认设置。请点击<保存配置>按钮保存。"

#: dialog_mini_panel.cpp:139
msgid "Show previous pictrue"
msgstr "显示上一张图片"

#: dialog_mini_panel.cpp:145
msgid "Show next pictrue"
msgstr "显示下一张图片"

#: dialog_mini_panel.cpp:155
msgid "Pause/Unpause change wallpaper"
msgstr "暂停/继续桌面切换"

#: dialog_mini_panel.cpp:163
msgid "Settings"
msgstr "首选项"

#: ngpodwc.cpp:168
#: dialog_mini_panel.h:43
msgid "National Geographic Photo Of the Day Wallpaper Changer"
msgstr "《美国国家地理》每日精选桌布更换小工"

#: dialog_config_panel.h:50
msgid "National Geographic Photo Of the Day Wallpaper Control Center"
msgstr "《美国国家地理》每日精选桌布更换小工控制台"

